有無絲打喜愛肥boy？

留底contact俾我ok?

24567111

dllm

好似係留低btw

me

ok thanks🙏🏻

留低contact 我會pm你👍🏻